一人一首灰心嘅時候聽嘅歌？

近期發生嘅事，令到好多人都好灰，唔希望再見到有不幸嘅事情發生。

睇到呢個post嘅不妨留低一首自己灰心嘅時候會聽嘅歌，俾啲想放棄嘅人聽。

香港人加油！

Tonick首長相廝守唔知點解好啱依家呢個情況
雖然有幾句歌詞唔關事，但係都係講緊對某一樣嘢/一個人點都唔會放棄

血染的風采（梅姐版）
每次聽都會重燃熱血，DSE靠佢發夢都係靠佢

點五步
香港人加油

呢幾日見到好多自殺post，唔知真定假，但真係唔想再有人放棄

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

平時會屌人歌詞撚，但今次真係好貼切

十八

真係走得太前

聽 紅日

最近真係不斷聽LMF 句句入肉
惡世紀
WTF
揸緊中指
國際人渣

我都覺，細細個嗰陣聽，俾老竇老母屌我聽粗口歌，從此就唔敢再聽。
直至到近排聽返，發覺十幾年前嘅歌詞到而家都仲係好貼切，就知道香港嘅問題根本十幾年都冇變過

凡夫的樂章 周國腎
如不見太陽 仍朝着方向 明日也閃亮

呢位巴打剪得好有心

瘋狂loop麥浚龍既彳亍 同埋十八

supper moment 大丈夫
我喊到仆街

super moment 無盡

黃貫中自己聽返應該好有feel 佢宜加奶共奶到

仆街中文歌我淨係聽周國腎，但呢首新歌miss咗冇聽過，多謝分享

就算失望不能絕望！
香港人繼續一齊互相加油撐住
事情未到真正完結個日 只要唔放棄 我地仲有希望㗎
一個都不能少/再少 一齊互撐！
不篤灰 不分化 不指責 要相信 要支持 要守望相助

你有我在這裡

歌詞真係句句入肉加埋呢條片睇到喊到仆街
仲有腎仔614 ig有post 過呢首
BTW 香港人撐住呀！！！

文明能壓碎 情懷不衰
無論枯乾山水